ielts神入

想係呢2個月內考
6-6.5已經ok,我想問下買咩練習做好?
英文唔差的，但唔想裸考。但太耐冇考試唔知點入手。

笑到肚痛

笑到肚癌

cambridge個本pastpaper